巴士放針人wtsp我？

琴晚零晨三點有個唔識嘅人wtsp我
完全唔明佢想表達啲咩
初初以為佢影白色啲積
仔細睇右邊有支針
黑人問號？

想吉你

か？

佢意思係叫你攞起支針
拮落去張櫈度
唔照做就等幫屋企人收屍

原來係你

放針人係巴士迷

不安

報得驚

前面個排數唔似車牌

樓主
你違反左規則
好自為之

係咪tag人遊戲
tag 10個人去做就唔會死

唔報警擺上黎做乜?

我同警察講咩？

但係佢冇叫我做啲咩

有人喺巴士放針 報警

我又唔知邊架車 又唔知係咪佢放

點搞呀 九巴又有人放針

50757 係車長編號
6814 係車隊編號

個司機應該係想report俾站頭知
可能問師兄拎電話果陣拎錯

希望係咁

時間match

由尾數上尾5個排？即係第5排？媽好亂呀

I want to play a game